香港人心目中：1＝3＜8＝9＝10

一個打唔成8號嘅颱風有乜用？

提名本年度最有創意標題

所以香港人滿足 = 8

岩
一號定三號風球 話知佢

係，仲要無咩風